連登啲人越黎越低質

神又係你鬼又係你
乜鳩都屌一餐
唔用腦諗下野先講出黎

真係唔係路